# Jalankan command 'pip install flask' tanpa kutip di visual studio code anda lewat terminal
# Run Program
# Folder Template berisikan html semua
# Folder static berisikan file tambahan seperti gambar, css, javascript dll